老人家醫療費可以點準備？

其實係香港養老，當六十歲退休住到九十歲，有成三十年，最尾十年最多病痛。其實一般公立醫療系統提供到乜服務？畀錢去私立有乜服務上的提升？同埋咁老其實係咪無保險可以保障到？

住老人院來講，有邊類型係個環境會一間屋多啲？即係一間正常住家，有私隱，有人照顧你咁。普遍見開的老人院都勁似集中營，老人家一住耐了就變成舊木，好快無自理能力。

60歲後強制安樂死

聽過一生三宅未?

如果真係咁長命就供份可以供斷既醫療保

供斷都有賠償上限。定係會保成幾百萬？

香港公營醫療會超負荷
可能睇癌症都要等一頭半個月先睇一次
你真係要度度

藥廠姐

65以下都買到醫療保險,想知詳細可以tg我: